wat ik doe beschouw mezelf niet als welvarend of toegeeflijk.
Ik ben gedwarsboomd in alles materiaal.
Ik beschouw mezelf helemaal niet gelukkig persoon "Je bent echter niet zo ellendig als toen je voor het eerst kwam.
Ga en eet en drink een beetje meer, en je zult het heel goed doen.
Een ander deel van koud vlees, een ander ontwerp van Madeira en water, zullen je bijna aan doen een par met de rest van ons. "
